有無人記得青馬大橋煙花匯演?

當年好大件事好多人一早去霸位睇,3m19s果幕瀑布煙花依家睇返都覺得好靚好震撼,果時真係香港最光輝既年代

隨著煙花匯演結束的一剎那, 香港的光輝連同火屑一同消殆耗盡了

我記得！
果時仲係深井有個沙灘睇！
咁就廿年前了

Leon橋